{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193054752/yeosu-sun-beach-pension-yeosu-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699127060420&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=80909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314310491&selectedRatePlan=382968986&expediaPropertyId=68501711&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 썬비치펜션"
    },
    "text": "麗水サンビーチペンション (여수 썬비치펜션)\n麗水サンビーチペンションでは優れた宿泊経験をお約束します。 ここはわずか2.5kmの距離に空港が位置しており、アクセスが優れています。 夏には屋外プールで爽快感を感じることができ、様々なシーズンごとのイベントやイベントでより楽しい時間を過ごすことができます。 ホテルサイズ : 九つの客室 , チェックイン開始時間:15:00レイトチェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):21歳 チェックイン時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に事前に連絡してチェックインのガイドラインを確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水サンビーチペンションのアクセスはどのくらい便利ですか？",
            "answer": "麗水サンビーチペンションはわずか2.5kmの距離に空港が位置しており、アクセスがとても便利です。"
        },
        {
            "question": "麗水サンビーチペンションではどのような施設やイベントがありますか？",
            "answer": "麗水サンビーチペンションでは屋外プールがあり、夏には爽快感を感じることができます。また、様々なシーズンごとのイベントやイベントも開催されており、より楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00です。ただし、客室の利用状況によって異なる場合もありますので、レイトチェックインの場合はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要な最小年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックインに必要な最小年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "麗水サンビーチペンションでの宿泊に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "麗水サンビーチペンションでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、ご予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "麗水サンビーチペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、麗水サンビーチペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "麗水サンビーチペンションではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、麗水サンビーチペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "麗水サンビーチペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、麗水サンビーチペンションには無料の施設内駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "麗水サンビーチペンションでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、麗水サンビーチペンションには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 608
    }
}